【維園阿哥準備啦】城市論壇: 呈請雖得直 泛民失兩席 DQ 論權力

30/12 截止！
仲欠470000人
係另一個請德國國會提出及通過Magnitsky Act 制裁中國

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

有周bb
比維園伯伯視姦

現埸打丁

維園阿伯：
今日飯盒可以加餸

今日三點半，麻煩大家準時！
現場唔好有連豬，連狗
尊重返人哋啲宗教

另外，Özil畀人屌到屎眼爛都冇跪
我哋聽日都要支持佢

Stand with Uyghur(We ga）, Stand with Özil（奧燒）

做乜隻耶黃又出返黎 .. 關佢乜事...

掟定個靚彎等換屆

明顯係

過氣廢老變咗建制啦

永遠都係呢5個職業演員做戲既
係咪真係咁撚缺錢？？？？？
幾乎每個星期日都見呢5條友

龍心？

龍心又出現, 爬左上樹 ...

又唔食藥 又發作

龍心做乜鳩

龍心又發癲搶風頭

暗黑霆鋒

龍心真係痴撚線

睇左成年都係依幾位發言

每次都係
好似陳雲
咁
又發作

佢又幾聽主持話

屌你老味痴線佬

叫佢落 又真係落喎

有湯圓食